請教設定repeater IP add

以上系我主路由器的IP ADDRESS, 請問我設repeater路由器的IP ADDRESS是什麼？thnak you

系

Repeater IP 設置成 192.168.1.2 至 192.168.1.254 之間其中一個未被佔用既 IP，然後麻煩熄左 Repeater Router 的 DHCP 廣播功能

之前設置過192.168.1.10，又熄左DHCP廣播，可惜都系不斷尋找IP ADDRESS連吾到repeater。

因我用華為4G router做主機，TP LINK C7做副，會吾會兩品牌吾 兼容？

repeater不能插 WAN port 要插 LAN1-4 其中一個 port

兩部router我都無插上網線呀，我主機入4g咭的

你TP-Link度點set先?

我跟住呢度設定，IP ADDRESS試過在主router區內，又試過區外都系不停尋找IP ADDRESS